可唔可以轉搞全球抗警暴集會

最多再落力啲做返文宣推去外國

搞手叫你食屎

講咗十世

搞手一意孤行

【瓦解分化妙計】建議連仔加設五毛、分化撚、mon post狗等標籤識別功能，並以唔同顏色顯示該等被標籤嘅用戶名俾自己睇（標籤唔會公開，但連仔有紀錄追蹤）

搞手同林鄭一撚樣，唔見棺材唔流淚。咁受爭議都要搞。

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check